win10突然下載速度好慢

以前用緊HKBN BB100 用chrom 上google drive download嘢都有7-8Mb/s
近日轉左HKT 1000mbps, 用EA origin download game都去到100Mb/s, 但係用chrom 下載任何嘢都只係得幾百kb/s, 仲要拖慢埋開網頁嘅整度
想問下各位巴打知唔知咩事

HKT係穩定啲

而家係慢左好多wor

之前幾多mb上網？

網頁好難同其他down野比

問題係之前用bb100 上google drive download有10mb/s 一路下載一路上網都無問題
而家轉左HKT 1000Mbps BT同steam 都好快, 唯獨係一用chrome 下載野, 即使係google drive 都好慢, 仲要拖慢埋開網頁既速度

睇下啲setting有無問題

因為其他software下載都好快
唯獨係用browser下載就好慢
我都唔知咩settings 影響，以前用BB100又無呢個問題

down野落hdd?

作為長年Netvigator同Chrome user
我可以好肯定係咁講
係Chrome愈嚟愈廢

重裝chrome或者down beta版試下

我覺得係你個window setting update 之後變咗原廠設定

大佬troubleshoot 最簡單你搵另一部電腦/ browser 試都唔係好難姐
你覺得我地魔法師咩

我都覺，就係搵唔到邊個位

我屋企有兩部電腦，Firefox, chrome, edge 試曬都係咁，總之係browser就係咁
佢一開始頭幾秒會上到5-6mb/s, 之後會一路下降得返幾百kb

試下用其他browser ，本人覺得 chrome 最好

以前就好既,而家

MB Mb 分清楚先

咁呢樣我識分
佢怪在得幾百k下載，都可以拖慢曬成個網絡，播YouTube1080都要等下載完先load得到

打上HKT 問http/ https 係唔係限左速, d 19 ISP 成日無啦啦block 左port方便佢地自己做野

但係用steam 或者origin呢啲software下載就完全無問題wor